正式宣布818口號：因果由國 ！容港治己 ！

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

Push

推推推

今晚就用啦屌

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

推

816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

816㩒錢 816遮打見 818維園見

仲聽日？ 今日啦

光復香港，時代革命
因果由國，容港治己

pish

因果由國，容港治己

誠哥係唔係專登
816㩒錢 816遮打見 818維園見

五大訴求去左邊？

見我地嗌黎嗌去都係香港人加油
而加醒我地d新野

816 禁錢 集會

五大訴求 缺一不可
基本野啦

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

原來仲有義憤民誠

但係衣加完全冇人講

時代革命擺最後，氣勢會強啲
同埋呢個係最終目標

推到有人整banner

Agreed!

你咁會累到誠哥之後又要比大陸夾到出啲強硬撐大陸言論

一早從中國大撤退 精到不得了

失驚無神俾連登仔拉入隊....

誠哥撤左資好耐啦

就係要咁樣
理得佢係咪真係玩藏頭詩

好霸氣

唔好傻啦 咁有影響力嘅人講野 一早預左你地睇到拎嚟用

有啊

誠哥先係大台

暴中有共，
止於中央，
因果由國，
容港治己，
義憤民誠。

816㩒錢 816遮打見 817 紅土見 818維園見

正視聽 誠哥頭先食飯同我講絕對無藏頭詩！大家唔好炒車！

邊個清算到佢你擔心自己好過啦

推撚爆佢！

好正

你最近冇發夢?
次次都有喎，連大埔都有

自治已經係最大訴求

大台原來係誠哥

衣到冇人講 懷疑有人用城哥句野洗版

時
代
革
命
，
容
港
治
己
。

五大訴求 缺一不可

816㩒錢 816遮打見 818維園見

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

push

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

816 㩒錢 集會

光復香港，時代革命
因果由國，容港治己
.
因為本身革命係最後2隻字令好多人可以ff too much . 好似林鄭咁話搞港獨搞革命。如果用誠誠個句係後面就可以解決呢個問題

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

816㩒美金！818倒灌維園！

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

因果由國 容港治己

光明會係唔怕任何國家政府嘅

818要舉呢句標語

光復香港
容港治己

黃台之瓜，何堪再摘?
以愛之義，止息怒憤。
因果由國，容港治己。

橫批：我要真普選

遊行口號 即刻有文化好多

因果由國 容港冶己

你啱

今晚叫

李嘉誠真係智慧老人嚟

推新口號

推推推推推！

誠哥connected

因果由天、由人們心裡的良知，不由國。

Pish

大戰前夕 最後一戰

突然明白點解唔比遊行只可集會
一來驚游擊堵路
二來驚向周圍大陸遊客輸出革命

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

黃台之瓜
何堪再摘

唔怪得咁快集到100萬美金啦

有自治權自然所有問題都解決到

都係果句，你當誠仔咩嘢人
佢連科網股爆破都預計到，點會估唔到你哋想拎嚟用
佢寫得出嚟就預咗，可能仲會想你哋講 tim
同埋要清算，都要清算我哋先啦
就算要清算佢，佢咁多門路會死？

818

會不會累咗誠哥？

好有上次銀髮族口號嘅文化氣色

#816㩒錢
#816遮打集會見
#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

推，818口號已定

今晚我會開始大叫呢個口號
希望咁多位幫手

721
811

多謝李嘉誠, 對齊了

816 818

因果由國、容港治己

816,818

推爆佢

818

因果由國 容港治己

要推

因果由國 容港治己！

啱呀，根本我地連登先係最擁護一國兩制果個！
我地甚至可以話係比你中央政府更擁護！

推，今晚

苦量已久既新口號，誠哥已為我們想到

因果由國 容港治己

十卜

容港治己

㩒港幣，㩒完再入，入完再㩒

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

因果由國我覺得係解，我地命運撐握係國家手中，所以吾係幾合適擺黎做口號

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命
!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今晚見

因果都係由強國以起

五大訴求 缺一不可
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

呢個係因姐，個運動都未完何來果。 用呢句做號，姐係代表強國可以控制個果,所以吾應該

黃台之瓜
何堪再摘
因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

今晚嗌下聽反應

高呀！
推呀！

推

816 818 港島見

因果由國 ！容港治己

係基本法寫，咪撚再比人屈港獨